612都係人齊先成事！！！！

人唔夠快走
be water!!!

要保留實力

我唔想輸啊

如果我地主動立即離開夏慤，會點